汽車隔熱紙，邊到有平

夏天好撚熱，架車有用晒車網，但都好熱。
想前面塊大銀幕整番隔熱紙，但未整過，會唔會過唔到車檢同埋整一幅大概係幾錢？

日本yac
自己搵
車網on9先用

😑用車網有乜問題？

大銀幕點用車網呀😅

你係迴旋處就明

我講緊用左車網都好熱，所以大銀幕想用隔熱紙

用左兩年覺得無乜野喎又

車網隔到熱既咩?

叫做擋下太陽直射，我覺得有少少用既🤔🤔

貼全車3m隔熱膜係咪真係有用？長泊露天

係 不過真係唔平

好有用
大太陽下揸車都唔熱
前幾年痴過5000左右好似

不過泊街曬幾個鐘
應該點都熱架喇

想痴，問過出邊間間都五六千好撚貴

就算你貼曬 中午去拎車都係熱到仆街 只係for 你擺幾個鐘長期曬住乜都熱 最多係保護到個籠 如果你長擺用全車既太陽擋算啦 經濟又實惠

有用 太陽曬入車唔辣手。 不過泊街2個鐘以上一樣係焗爐一樣

擺舊鐵去曬，貼嚟有乜用？

以上幾個都話有用
但又話泊街/中午曬完都係熱到仆街
咁即係有用啲咩

揸緊果時唔會咁熱？

泊露天係咪應該留條窗隙
散咁啲熱
夏天真心曬到內籠溶

我指泊公司場，公家就免

反而我成日數記得關窗

長泊大銀幕一定要落太陽擋

裝左雨擋 開條窗隙唔覺眼

係

我3m加窗網
根本行車時出面幾多度都唔會曬到慶
平時曝曬完拎車熱就一定啦
但貼3m隔紫外光當保護個內籠

利申 日頭長期泊街

真心覺得茶紙好用，不過講聲你知，你用合運輸署規格色度嘅茶紙，我諗同唔用冇乜分別

我就無用3m，貼全車所有窗3800埋單，都有隔熱效果，好似叫TMC

有冇舖頭介紹? 想試下貼3m嗰隻淨係玻璃

盲既咪撚揸車啦

睇漏左姐 唔撚洗咁撚串既 邊忽踩親你條尾啊？洗唔洗開個問野po都要黎引戰啊

巴打講得岩.
好多車玻璃本身都防UV
真係要黑先有用

揸緊果陣果隻比太陽曬到㷫就無左
露天泊完9個鐘之後 貼左明顯快d回落到舒適溫度 內籠d件唔會辣手

哇貼親都4-5千
試下冷東噴霧
開車前噴下會唔會好d

隔露天唔係比你咁用, 長泊露天就用笠啦

唔會，用緊

想問下 入面望返出去係咪會暗左啲？慣唔慣？

有無人用呢d？

咩黎

太陽能 抽風

無用的，幾年前用過
你用口吹仲大力過啲風

把撚 整d咁既野 7 晒部車

但你真係抵比人串個鋪名咁撚長

唔長時間泊街咪有用
平時太陽下都舒服d

想問下 入面望返出去係咪會暗左？

佢擋到經玻璃直曬既熱 但鋼水傳入去既熱唔得